今日我生日 可以乞句生日快樂嗎?

今日我生日 可以乞句生日快樂嗎 ?

生快

Happy New Year

可以

生日快樂

生快🎂

屌你老母🎊🎉🎂

生日開心！

HB

Happy birthday

& happy new year

生日快樂！

生日快樂
啱啱屌完你老母

遲來的生日快樂

多x謝呀

生日快樂🎊

唔_洗客氣